# Woche 6

## Ziele

- [ ] Migration fortsetzen
- [ ] Dokumentation der Migration aktualisieren

## Reflexion

Diese Woche konnte ich leider nicht alle geplanten Ziele erreichen, insbesondere die Fertigstellung der Migration blieb aus. Trotzdem war es eine produktive Woche, da ich weiterhin Fortschritte gemacht habe. Die fortgesetzte Migration zeigt, dass das Projekt in Bewegung bleibt, und ich konnte einige Herausforderungen identifizieren, die es zu bewältigen gilt. Die Aktualisierung der Dokumentation ermöglicht es mir, den aktuellen Stand festzuhalten und weiterhin einen klaren Überblick zu behalten.

## Nächstes Mal?

- Migration fortsetzen und abschließen
- Dokumentation der Migration vollständig aktualisieren